Joshua vs Andy Ruiz 抽Wilder or Tyson rematch boxing 撚討論區

啱啱嗰個英撚打canelo應該好睇.

冇boxing 撚

大約幾點開始

15 mind

Mins

想睇但一早出左去。今日由女子開始d戲碼都唔錯

打隻肥豬
睇黎做乜....

請問有無手機link

發覺師兄應該係casual boxing fan

幾pro都唔會覺得有得打掛
又好似上次打Joseph parker咁一埋身裁判就即刻拉返開
打毛咩

Ai 放水 肥有分wor

AJ畀佢pressure緊
佢啲counter好快

aj > whyte > parker > Ruiz
AJ Ruiz 打黎做乜

阿肥巧勁

睇下隻肥豬幾勁

AJ吹大咗阿肥勁到

無用
AJ 唔心急同佢玩點數
感覺睇住黎食

真心吹大咗好多

點數都輸緊喎

AJ 典打Wilder呀

食一拳就good night

求link

Ruiz 係出拳多但 accuracy 差

AJ呢場應該淨係想jab jab jab贏點數
點知ruiz啲counter快到仆街
一唔小心就畀人knock down
睇個勢似係aj快冇氣畀人捉到再ko
就算點數我都覺得係ruiz贏
除非corruption

AJ好唔挨得

要88了

仲話打wilder

比肥佬屌打

AND THE NEW!

嘩阿肥50賠win呀cls

呢下真係露咗底

係咪4條帶冇曬？

阿肥應該唔夠Wilder 打呀，AJ兩三吓就wing 咁流

佢想學 Lewis 但 footwork 唔夠快
Ruiz 一衝入去佢 keep 唔到 distance
擋到都耗體

Fury 啦

AJ得個樣

今場後好清晰
呢個 class 最 top 嗰兩個係邊個
AJ 可以返英國再浸下先

無撚有錯啊
我之前都以為aj ok
但睇黎都係wilder fury

會rematch AJ Ar 肥，wilder fury rematch confirm la gam，啲評論話A丁冇準備

Wilder 講咗打完 Ortiz 會打 Fury
AJ 宜家可以返英國抖抖先
佢贏返 Ruiz 都唔會有人理
All eyes on Wilder-Fury rematch

係真，今場真心失望。等睇fury攞帶

想 Fury 攞 WBA 先再打 Wilder
對上一次 undisputed champ 已經要數到1999年 Lewis

下個禮拜ggg之後再一個禮拜到fury 正

如果AJ有幸打fury 或Wilder talk shit 一定超正，佢哋時笑到AJ面黃

我已經等緊 Fury 啲 tweet

出咗記住 通知聲

我仲記得aj好似叫過fury get fit

Hi